特朗普弟過身 終年 71 歲

Source: SCMP Breaking news.

如果係因為武肺而死，咁呢個仇